Dokkan Battle

玩左1個月多d，有冇老手話我知progress 如何